最近返KT

近排返觀塘碼頭附近發現冇乜野好食
大部份既餐廳都偏貴
於是打開和你eat睇下附近有咩黃店
發現觀塘碼頭熟食中心一樓有間新海濱茶餐廳
價錢都係33-40$左右包野飲
算牙份量又夠大

的確係糧尾最好既選擇

如果口渴 又可以去宏利金融中心支持Nuttea

支持黃色經濟圈 你我有責
（本人只推薦食得落至好食既黃店
難食既黃店 本人必踩）
覺得唔啱隨便屌我

請立即下載和你eat 支持黃色經濟圈

佢樓上間拿督都好食
不過好似唔是黃店

nutta得個奶蓋好少少
btw記得去食船麵, 就快執

唔該黃店之間自己做返啲比較
我唔指名邊啲餐廳
但有我食過最差既黃店
白烚肥牛倒啲日清咖哩落去
飯又硬 賣$33UP
叫個麵 又冇味 個湯又唔熱
唔好以為你係黃店唔驚無客
黃店之間係應該存在競爭
好食就係好食
難食就係難食
難食唔會因為你係黃而我夾硬講好食

本人要特別讚一讚黃店 慈雲山八道餐廳
啲野食由唔好食 去到依家我每日都想食

Pusg

佢無表態 我見好多人讚 但我會首選黃店

仲有間果汁店係宏利
叫cling 唔記得 都係推薦

Ching應該同我好撚近
行遠少少駱駝柒都有啲唔錯嘅黃店 首推Cool Cousins

可能同一座

推一推

一仔好野

Cool cousins果層大把黃店

呢間野平到痴撚線
同埋絕對正常味道
雖然係熟食中心入面
不過有冷氣 餐具算乾淨 無油煙味

ching識食 但今日快餐比較難選擇

推 真 算便同好撚大份

同同事一齊叫外賣5盒 每盒平2蚊
可惜我冇同事

駱駝漆真係好多黃店

Ching 頂住

冇啦 我last day 6月30 一邊推薦黃店一邊搵工

是日午餐

拿督隔離果間都好食

1min好耐冇見